［深夜圍爐，齋呵唔鬧］瞓唔著？有野諗？入嚟吹下

你肯講，我肯聽

Lemon

作詞：米津玄師
作曲：米津玄師
唄：米津玄師

如果是場夢該有多好
至今仍會不時夢見你
就像要取回遺忘的東西
將陳舊回憶上的灰塵拂去

有些幸福一去不復返
這是最後你教會我的
隱藏起來沒說出口的晦暗過去
沒有了你也將永遠黑暗

我知道今後一定
沒有比這更傷人的了

那些日子的悲傷 那些日子的痛苦
我全都深愛著 連你一起
殘留胸中消散不去 苦澀檸檬的氣味
在雨停歇前無法回去
如今你依然是我的光

曾在黑暗中描摹你的背
那輪廓我仍然記憶鮮明
每當遇見無法接受的事物
便只有眼淚不住滿溢

你做了些什麼 你看見了些什麼
用我所不知道的另一種表情

如果你此刻也在某處 和我一樣
淚眼婆娑地 身陷寂寞之中
有關我的一切 就請你忘記
打從心底如此希望
如今你依然是我的光

我比自己所想的
更戀慕你
自那刻起便無法如所想般
順暢呼吸
你曾如此近在身旁
好似騙局
卻只有忘不掉你
無庸置疑

那些日子的悲傷 那些日子的痛苦
我全都深愛著 連你一起
殘留胸中消散不去 苦澀檸檬的氣味
在雨停歇前無法回去
就像果實切開的其中一半
如今你依然是我的光

轉咗

［深夜圍爐，齋呵唔鬧］瞓唔著？有野諗？入嚟吹下 - 分享自 LIHKG 討論區